人地放煙break

我就放屎break
一日去幾次廁所
唔使唔好意思

paid to shit

對唔食煙既好唔公平

如果人地放完煙break再放屎break咁點計

屙多幾次屎公平晒

無敵
無計

屎怪🤮

懶人多屎尿

成日煙break叫咩

又屙緊 痴線 食咗中藥係咁去廁所屙爛屎
佢話正常去濕熱
屙咗兩星期 日日返工都有得屙 放假就便秘

屎break中
以前係細公司 屙多陣屎都心驚驚
畀啲仆街老細計你時